【突發】五毛藍屍telegram group 大整合

幫網友代po
佢真係搞左好耐好耐
希望幫到冇野做既大家

盡量整合過出面嘅link同po
有部份link可能已經畀廢，大家睇下啦。

啦，我唔鼓吹犯法行為嘅~
不過亦都阻唔到大家入去放咩甴近平同埋洗版玩分化~
大家醒醒定定啦~
－－－

藍絲文宣
文宣信箱
藍絲起底
藍絲起底
藍絲起底
起底報料
起底谷
藍絲谷
藍絲谷
藍絲谷
起底谷
反港獨清行動群
大陸人反港獨谷
暴徒廢青資料庫
拆連儂牆谷
白手興家提議收集箱
華山論劍5谷
華山論劍8谷
華山論劍9谷
香港火箭軍
愛香港社群
帝吧文宣共享群
中國青年鄰國成
中國青年鄰國成內部群
118號避難所
League of patriots
與子同袍，官方群
與子同袍，皇漢群
台獨日雜鑑定
共青團中央 | 神龛
共青團中央 | 發佈
共青團中央 | 臺灣省
共青團中央 | 大灣區
共青團中央 | 青春版
內涵段子五毛群
爱國粉红民主鬥士互噴群
大陸港台澳互噴群
愛國者集結號
勤王
曱甴
－－－
藍絲同粉紅嘅色情群組？
胴體的秘密（五毛）
中國老司機總台
中國資深老司機總群
－－－
網站：
contact: hongkongmob@163.com
contact: Hongkongmob@proton.com
網站：
contact: 59803803

推

Push

請民建聯及控煙辦協助解決違法吸煙問題

手足們！做嘢了！

WA

咁好玩無人推?

高質整合

Wa

甴近平

屌 全撚部

藍屍gp 有幾多人

高汁po

咁正都冇人推？

good job,Ching

小學雞先會玩洗板咁撚柒on9

放露點相會ban成個谷
希望佢地唔會甘性飢渴

wo

P牌廢中推唔郁，手足幫幫手！

我正式宣布《我愛美貨》行動開始！

麥鈺瑩

啲bot harsh到仆街 有個唔三秒踢咗

push

咁撚多嘅

好少人 建議冷處理

有無野入去玩？

我都俾人即踢

咁L勁

點用好呢？

應該係一時之間太多人入 引起懷疑

痴線

P牌推

好癲